選得唔好 議員生涯就此劃上句號

打住乜野旗號 以為選到先係幻象

選得唔好 議員生涯就此劃上句號

學位無左 黑人頭上應該得番三個問號

問我 悲哭聲可以有幾多幾多

問我老母山墳無左可以吹乜野悲歌

LIN頭無左嘅世界 都可見到傷口伸縮

建制收皮嘅時候 只有剩低幾個幾個

我問我 我嘅選民是咪得個兩千個

我為我 嘅選票戰鬥 搵人吉鳩我

我話我 得番立會席位 我都難過

我想話 過埋下年 應該乜都無囉

叉雞飯阿屌你老母

系唔系配歌呀？
邊首歌？

戰爭呀

系你老母
ps首歌叫戰爭 edc段rap嚟

運動未完 仍需努力